「陽光司法」將吳重儀既判辭送去其他地方法律界欣賞下

司治已死靠我地講係唔夠既
仲要得到外國既認同

最近世界各地都流行反警暴
一於就順水推舟
比世人見識下我哋啲法官係點樣包容警暴

其實三個黑警嘅供詞有冇矛盾？

例如： A話 被告有打人

B話冇

C話唔知

咁佢依然話可信，就有問題

推

唔公義!
唔公義!
蜈蚣儀!

啱, 一定要打國際線

數臭香港既司法

令香港無可能成為 國際仲裁中心

淋病同弱智驊就無任何功績

釋咗英文

俾左SOLOMON同LUKE睇
我發現呢條撚樣D離譜判決係無外媒翻釋
好多都只係本地新聞

各位law 手足拜託你地向全世界宣揚

Up

我睇左SCMP無提及幾隻狗口供唔一致

呢個:

支持 幫中共落重藥

放上黎

sorry 打錯 搵高手釋做英文

up

改咗個英文版出嚟
自己冇art底，歡迎各位文宣巴絲拎去改

係
直頭無提過

吳重儀判去小欖係由懲教控制，香港懲教曾折磨未成年政治犯至嘗試自殺

班懲教都要公開

另外幫幫手
[1人1信] 要求記者協會對現場人士稱呼作出更正

要數多個懲教班酷刑犯

另外幫幫手
[1人1信] 要求記者協會對現場人士稱呼作出更正

Push

any twitter link?

推到佢仆街

點送? Send email俾美國司法部長？